其實你whatsapp一直online係同邊個傾緊姐

問你呀仆街

關你撚事

我

收嗲啦 關你咩事呀

等緊你揾我呀

係呀係呀唔撚關我事呀屌

點啊 嬲🐷啊

你個telegram都係☹️仲要換左張咁嘅icon
唉

用web版咪長開囉 其實我一直等緊你搵我

冇資格嬲呀屌你

溝緊女就溝緊女啦

女朋友囉